[防具升級]我地有無需要升級到用防暴叉

我地除左雞尾酒, 防具已經升級得7788, 跟返世界標準

係學校/公眾設施有一D平民防暴既工具, 叫防暴叉, 設計好簡單又唔會傷到人, 又有一定既防守效果

係邊度買我就唔講啦, 有無得土炮DIY就自己諗

大貨車

push

弱智，你出到現場無比人拉再講啦
隨時車都上唔到

遊行果陣就舉牌, 有人用暴力就回復原型

防暴叉 你地繼續俾人打到變豬頭啦

係升級咗，但唔普遍囉
d人驚畀人逗時搜出防具，所以唔想自備豬嘴頭盔眼罩，淨係想到場先拎，走就唔要裝備，驚乜尻

有無D咩防具既意見, 仲係咁樣俾人打法唔掂

重力棍香港有管制

呢隻係武器來

用得呢個不如用藤條

衣架木棍唔夠實淨架

諗起捉狗嗰啲叉

藤條仲好打，輕便，用2,3支札做一支粗嘅又得，我老母當年都咁打我

一出肯定會有自己友大叫你做乜野

呢支野已經好撚低傷害

係太大支無得收埋

點解唔用行山杖
伸縮自如又硬正
畀狗搜袋又有合理解釋

現場邊有可能有鋸/燈？

全民清潔日 響應街生局呼籲 全民拎掃把落街清垃圾 等老鼠冇碇企

呢個idea好

陳雲：持久戰要成功，必須製作或購買方盾。

遮始終唔夠硬
主要功能都係擋噴劑

一個浮板一碌行山杖
一劍一盾

犯法嫁

弱智好易認

當我冇問過

其實最終都係要升長盾陣,呢個係觀感上已經係最好

我個人覺得遊行轉用D打好位既木板, 有需要時即場轉盾會機動性大D

木板唔得
好容易有碎屑飛去後排

香港警賊 推人落街
打記者 打立法會議員

BBQ果D點

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

最簡單買金屬既垃圾摌已經ok , 人地追住你就用個摌底頂住人

去五金鋪買幾塊可以屈曲嘅鋁片， 包住重要嘅位例如肋骨脊椎，再喺深水埗買啲橡筋繩， 喺片穿兩個窿， 當衫著， 知道有人話好戇鳩， 但係保護自己要緊， 寧願熱啲都唔想成身瘀傷， 更甚者如果傷到脊椎骨，神經系統咁就仆街

又或者可以， 喺啲背心或者風褸上面個暗格， 攝住啲鋁片

推

一人帶支雞毛掃出去教返乖班黑警

衣架太軟

鐵馬腳有得諗

攬炒巴

當年(南)韓農試過一手扯出來

天滅黑警

up

中國最興

衣件野用上黎要有一定訓練
有幾多人識用
用唔好傷左人
坐十年
真係好好彩死左件
就一世赤柱烈士
之後幾年比人遺忘
我唔想有人做到衣部

日本d學校用呢支野都係半日workshop

韓農係用腳踩中間啲鐵支啊

推比多D人知道

BBQ

[經典重溫] 日本學生擊敗防暴警察

一野爛呀 攬炒巴

講真 帶馬歸槽

有無諗過自拍神器？

可以伸縮，實淨，易攜
重點，野餐點可以唔同朋友自拍一翻留念？
唔用嘅時候亦可以好似啲網紅咁全程直播！
怕被非禮，影低一啲罪證又得

加d毛係隻叉上面做掃把
無事就拎嚟掃地

果啲呀伯行山扙
掉轉鋤落腳眼 膝頭後方

影相用一流

我冇野講

係
整唔實

警棍一野爛

棍狀物體拉硬你

受禁制武器

根據香港法例217章《武器條例》第4條，任何人管有違禁武器，均屬犯罪。

根據香港法例217章《武器條例》，違禁武器包括:

中國式飛鏢
重力刀
重力操作鋼棒
指節套，不論是否有尖釘及是否有刀刃
附有手柄的鐵鏈
彈簧鋼棒
任何以彈簧或其他機械或電動裝置露出刀刃的刀
任何有刀刃或尖端的武器，其設計是在使用時以拳頭緊握手柄，而刀刃或尖端則從拳頭指縫間突出

重力操作鋼棒

唔係想潑冷水但應該一用就解體

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

一齊用自拍棍
去影狗仔

講起盾，用浮板/短木盾就最好，夠輕巧，最主要都係擋
長盾雖然大但單兵機動力低 唔識用會有反效果

剪左一邊先踩架

唔可以升級武器,你只會比到班狗借口用真槍

依個真係有得諗 對住班反黑狗
fitfit聲 fit到彈起
夠膽咪又出聲譴責俾藤條打囉

阿媽教仔

打藤?

的確係唔錯選擇

屌你以為你講lee d

咪玩啦，入面空心既都唔夠硬淨

燒烤叉

香港人敢撚用咩

摺櫈

用阿媽教仔個隻
落到場一手縮骨遮 一手雞毛掃 先突顯出佢班成裝甲撚樣點樣過份暴力

又平，又勁過藤條

呢個Ok

Do it

你地咁鐘意影相，唔帶腳架咪影到震曬？

網球拍都得，打返啲催淚彈過去

一發力就攣啦哥仔

呀姐都無比人拉 咁遊行防暴叉有塊牌都好正常丫

21號full gear 金鐘見！

屌你 睇字我聽到聲

琴日咪講咗包書膠囉

ching 有無比人用雞毛掃打過
屌你fat fat聲痛到痴撚線

宇宙最強強

想問遊行順便買五金有冇得諗？
啲鐵門扶手

用雞毛掃個原理係本身佢個用法係要黎打掃
係上幾代人發現左倒轉黎用原來係咁勁
用雞毛掃真係無位入到 無撚敵
你2,3條札埋一條光脫脫係人都知你想點啦

呢支野真係有心理陰影
你講藤條衣架果D我反而無咩野
雞毛掃諗起都縮

未帶到出街都比人沒收左啦

包書膠 學生必備

其實，槢櫈係咪比人遺忘咗，攻，防，回血有齊哂

其實護肘護膝都好重要, 萬一卜街都小心，你知急起上黎人推人

幫佢老母教仔

依排多鼠患

咁多人，用水槍都玩死班狗

你除咗每個po屌人弱智外，重有冇其他建議？

發夢聽日tvb大結局 可以一齊bbq叉野食

自拍棒？

收起你地把雨遮 然後變成棍 講左好多次啦

你用7仔鐵底遮隊佢地都傷過你打

外國d示威板係用木做，有無其他用途呢

五金鋪角鋁,平靚正

你落實惠買d 鐵架通
可以加長添 短既又入到袋

when I was a child...

我覺得紙皮盾應該要變成標配

一早有人講咗要用
包書膠
嚟保護連儂牆

遮唔一定打開檔

實惠鐵架的四條腳

講反對意見比你地聽就係最好既建議
我講完啲建議
你敢做咩？
曬氣
唔好做on9野已經幫到忙
我現實做緊乜洗唔洗上網交代？
淨係識針對人
不如諗下點解成日低能既言論拖後腿啦

stab

唔好玩
一 入唔到港鐵
二 大多數人唔識用
三 形象差

雞毛掃算啦
Fitfit聲好清脆

包書膠啦

出到黎先砌啦弱智

?

真係好撚勇武

依家拎住水同保鮮紙都比人拉啦
講乜鳩出黎先砌呀？
你係咪想害死人？
根本大搜捕之間就無可能有武器上既提升空間
唔好同我講犯唔犯法
你要整就自己確認到逃得過警察隊眼先好整
一陣有素人聽左你講下次比人拉左邊個負責？

受管制嘅係重力操作鋼棒
即係話如果佢係鋼但唔係重力操作
或者係重力操作但唔係鋼
就唔撚知喇

我冇嘢講

行山棍點睇

Push

得最前線係有需要開遮去擋胡椒, 但係次次班狗突擊
前排多數都收遮散水跑走. 係你手上有啲咩呀想問??
你面對住佢地咁撤, 你用支遮隊撚住佢地, 起碼保持到距離, 明未
如果佢攻擊你, 你把遮長撚過佢地, 就可以先發制人
雖然(我朋友)試過傷唔到佢地, 但起碼佢地會有2秒怕

buy time

到今時今日仲淨係捱打咪就係因為咩都怕囉 係鬼唔知犯法咩你講下有冇唔犯法既武器係可以同班黑警對抗既

first you need a way to buy

藤條
等我代你老母打撚死你個仆街仔
打撚死你個不孝子

呢個係捉到即入罪，而家就係想要d高防但又畫面比較好睇又唔會俾狗捉嘅用具

ok

咁耐都冇人講鐵製拐杖
助行器-單臂/雙臂
一般醫療用品店有
不過幾貴下

葉問咩

中間斷咗好危險，除時插死人

藤條又好似真係ok
tvb報警察比人用藤條打出去都笑大人個口

又唔係嘅 羽毛球拍勝在多人有
唔係用死力拗嘅話都唔係易攣架

nice

冇乜用佢地都係扑頭好少扑身同手腳

認同，71都係即場砌盾

根本唔關武器事，而係香港人真係太和平，大家都冇個下衝動／勇氣打落去，咁我依家比粒手榴彈你又如何，你咪又係唔敢掉

如果大家都有個顆心，個種狠，見到自己人比人圍即刻成班衝上去幫手解圍，推撞又好，塞佢幾拳又好，以數量計，赤手空拳己經夠做

想講 其實雨傘篤人都可以有殺傷力
但有幾多個敢

true

Call4van

你有冇見過71 D盾點整出黎架?
調度現場物資呀嘛
咁預先準備乜柒呀?
認同認同

藤條幼又平，掉左都唔可惜，如果噴埋黑色真係fit左落去都唔多覺

死黑警就係用依支
好撚痛的

光纖線、電線好恐怖
如果剪走出面層皮
攞入面銅線再包住頭位一野fit落去
出面層皮剪幼小小再包起又係
利申成日比老母打，最痛係呢樣
正常人都會有條電線係袋

用自拍棍代替

本身企得出嚟都非法集結啦！
執法者都唔跟法仲驚犯法？

問題係未去到搜袋嗰刻已經拉你

咁多人，要打淨係拳頭都羸啦，邊關gear事。

驗樓支野

雨革清場有義士用行山杖

膠馬先得

皮帶有冇得諗

實惠摺凳幾十蚊一張
和平遊行行到攰時可以坐
遊行必備之選

講犯法嘅ching 好似唔記得 畀人周到身份話知你只係行過都犯法

兄弟努力 各自爬山

啲廢老都唔敢鬧，自己都係咁打仔女

雞毛掃

上水有冇地方打到棒球

你打警察就犯法啦,仲唔犯法武器

畀意見還畀意見
就唔使用到弱智咁撚嚴重嘅

美國啲監犯好鐘意用lock in a sock

隨時累到人比人拉呀
講個個唔洗負責任姐
有人真係信左拎出黎比人拉左點算呀？
人無罪惡感真係天下無敵
唔諗下自己都諗下人地啦

golf就隔離粉嶺有有

旺角黑夜

大家測試下實唔實，先好出街做家務

地盤佬可以用電鋸工作

晾衫叉？

淘寶大撚把防暴盾 頭盔賣啦 幾十蚊有交易 眾籌左幾百萬拎去賣廣告不如昇級防禦仲實際

除左防具其實陣法同走位既概念都要慢慢建立
參考下戚繼光既鴛鴦陣，以小隊為單位，將d冷兵器對照番日常手邊拎到出街既用品，當然唔係叫你帶刀啦
同埋生理上、心理上都好，盾真係好緊要（陳雲篋盾/短木板盾）

Bbq得唔得

作為咁多日發夢人士
每次比癲狗咬完 流血 食彈
連登 同各群都會出現好多話裝備升級
勇武升級
武器 器具制造教學 其他國家 地區嘅抗爭實錄
隔日就會唔見哂
又同時會比人屌係鬼
要和平 剋制 然後兄弟爬山
由69,612和理 到之後勇武
到之後7.1 發夢
7.1 後一直做鍵戰 偽藍長輩圖 已唔多想出
感覺齋出比狗咬
然後聲響迴響好似好大
然後無然後 又和理非 重覆又重覆
之前我同群同隊友都無邊個仲有出去
除非同區
希望大家 可以正視下裝備同勇武方面

合法的盾都唔撚用，講其他？

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

不如買個地拖算啦
呢個拎出街都易d解釋
一野隊落佢塊面度
係咁捽佢地
諗起都過隱

當過兵係唔同啲

根本到依家仲諗住打肉博就係有問題

濫捕鳩砌生豬肉就算行行企企都要坐

禁運ing 你可以試下

相信紅A!

被人打完腳骨折可用

有陣型咁四五個人揸一個咪得囉

我買到喎

認真
去到海關果度唔知過唔過到

其實唔洗理乜乜好無呀
傾完自己覺得拎到出嚟又有用
就算自拍棍空心 都好過完全無拎出嚟
同人數決定行動一樣
如果係日常用品 或者扮斷腳拎拐杖
只要唔撚係六呎鐵通 電据等等 擺撚明叫人周你嗰種
你咪拎咗出嚟先囉
就算只係一人拎一樣 就已經有好多

睇過套紀錄片 佢地唔俾戴頭盔
示威者帶 煮食用具出去
煲同鑊
可攻可守

用熱熔膠條防？

過到，發夢到咗屋企，連伸縮警棍，好似係

地拖先行

敢用呢種香港人就唔駛俾狗係咁打啦

用麻繩，kick人/套索就得啦

傻西連登仔
上到車先講喇
未出你老母個隧道
比差佬拉你老母閪喇